點解放工返屋企要咁撚耐

坐兩粒鐘車喇

飯都未食

屋企附近有冇牛?